美媒：傳特朗普躲白宮 拒談卸任後打算

美國候任總統拜登一方籌備接任之際，美媒周五（18日）引述知情人士報道指，雖然總統特朗普仍未承認落敗，但近日已一改外向性格，減少與公眾見面，只保持用Twitter交流。有傳他沮喪地躲在白宮橢圓形辦公室，而且避談下月卸任後的未來生活，並擱置所有敦促他在2024年再競選總統的建議。白宮拒絕置評。

報道指，特朗普夫婦預計卸任後居於佛羅里達州，第一夫人梅拉妮亞已為幼子巴倫物色了一間學校。而特朗普確信自己將離開白宮，但不希望談論日後打算，而且認為只要自己還是總統，就要做總統分內事，未知他是否會出席拜登下月20日在賓夕凡尼亞州的就職典禮。

據報，特朗普近日每天進出橢圓形辦公室，有時要晚上8時後才回白宮官邸，周末則在附近的高爾夫球莊園度過。他與私人律師朱利安尼不斷商討在多州發起法律戰事宜等戰略，及敦促其法律團隊繼續為此奮鬥，並準備離任前執行一些針對家人的特赦令。

https://hk. on.cc/hk/bkn/cnt/intnews/20201219/bkn-20201219213055496-1219_00992_001.html

垃圾左媒

哦

其實呢檀嘢點？ 距離一月都係得返2 星期

總統喺白宮做嘢比人話lay喺白宮

屌你老母，留喺屋企都唔撚比

左霉不嬲都唔理邊個總統總之就反美
惟獨係今次咁緊張要支那糟當選

準備內戰

好撚好笑d msm 係咪胡錫進作架呢篇野

要開戰，緊係留係白宮，傳令去五角大樓都快D

之前日日開記者會架喎

on.99

此post已完

老賴釘子戶

加個知情人士就當係堅料

美國在任總統唔係白宮唔通係故宮咩廢文咪寫啦好嘛

離婚未 ？

屋企唔俾人住

係咪要係白宮出面露營先叫正常

消息話侵已經離開白宮去左西維珍尼亞州地堡 , 左媒想套侵侵出黎 ?

左媒fake news

昨日侵同老婆着黑色衣服去左杜魯門墓前獻花，第一夫人嘅黑色套裝靚爆鏡

侵侵同當年杜魯門處境一樣背腹受歒，睇下似唔似當年杜魯門突圍而出

左媒偏頗報導

日日係office簽野出去放大絕 都有得比左媒屈 我真係服撚左
「擱置所有敦促他在2024年再競選總統的建議」？
邊個顧問既建議呀？講黎聽聽？講到主流咁 但又一個名都出唔到 on撚9

知情人士

切勿同五毛物體講道理。往死裡打就得。對mainstream media hea 答就得。